Ewolucja React dzisiaj i jej wpływ na tworzenie najnowszych aplikacji webowych

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
Poniższa praca dotyczy szybkiego rozwoju React jako platformy do budowy aplikacji webowych. Aby zrozumieć kontekst, rozważono historię narzędzi do tworzenia aplikacji internetowych i kolejne etapy powstawania samej biblioteki. Omówiono podstawowe koncepcje React i jego plany na przyszłość. Ponadto, ponieważ React jest w większości biblioteką do renderowania interfejsu użytkownika, wzięto pod uwagę ekosystem narzędzi do tworzenia pełnoprawnych aplikacji internetowych. Do napisania pracy wykorzystano oficjalną dokumentację, literaturę specjalistyczną i artykuły. Efektem tej pracy jest przybliżenie wiedzy na temat tworzenia nowoczesnych aplikacji w oparciu o React oraz tworzenia własnej aplikacji webowej do tworzenia aplikacji webowych.
